［重要］法夢：狗隊任何情況無權要求交出密碼，唔俾不構成阻差辦公

班狗：哦 好呀
拉你返狗屋捉入去黑房
之後打你一身 唔俾水你飲又唔俾你去廁所
你慢慢同佢講法律啦
希望48之後你仲行到路

你俾唔俾密碼都可以咁做啦
交密碼咪仲手尾長

原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

手指模同面部識別呢？算唔算係「密碼」？

用棍打到你嘔個密碼出來
FBI? 收皮啦

agger

戇尻 日撚日拎枝鐳射電筒照路人隻眼都無事喇 你拎枝鐳射筆出嚟就話襲狗